Dr Ng Bond Desk佢愈唱個股市愈升

條友又24000唱到依加
之前一直係股市輸錢既佢,
好多人聽完佢講之後高位又賺唔到
低位又買唔到貨
玩開老人美國債卷低風險既佢 點解咁有自信出黎唱淡唱咁耐

炒作
出書略水
再搞埋d垃圾節目
搵埋胡師父健身 小背心
自信咪爆哂棚

DrNg: 比D 掙扎呀

呢家揾左班水魚 crew
幫佢免費拍片

呢度唔少人當佢神咁拜

原來沒錢收架

提拔

拍片都沒錢

佢玩債券嘅
債劵而家梗係唔買啦
佢係話經濟好有問題
但係佢都話如果繼續QE嗰時會繼續吵架其實
只不過佢唔想你哋賺最後呢一浸姐